інформація щодо проекту

писав сам, Христіан Бусигін.

нажаль так вийшло що мені обіцяли що розберуться з матеріалом, але не встигли (чи не захотіли?) шукати нову людину було пізно тому за 3 дні і ночі я це все написав :)
